{
    "movies": {
        "cast": [
            {
                "adult": false,
                "backdrop_path": "/rD6VVei45TLnkCdDucJDDUmb3e3.jpg",
                "genre_ids": [
                    80,
                    18,
                    53
                ],
                "id": 22302,
                "original_language": "fr",
                "original_title": "Polytechnique",
                "overview": "A dramatization of the Montreal Massacre of 1989 where several female engineering students were murdered by an unstable misogynist.",
                "popularity": 1.3207,
                "poster_path": "/k0xmtct9cSseksuFKMSXxM8hfni.jpg",
                "release_date": "2009-02-06",
                "title": "Polytechnique",
                "video": false,
                "vote_average": 7.1,
                "vote_count": 661,
                "character": "Student at the Admission Office",
                "credit_id": "5f950c0bca4f670041964088",
                "order": 17
            }
        ],
        "crew": []
    },
    "details": {
        "adult": false,
        "also_known_as": [],
        "biography": "Pier-Olivier Paquet\u00a0est un acteur et com\u00e9dien.  Pier-Olivier Paquet\u00a0a \u00e9tudi\u00e9 en\u00a0concentration en art dramatique\u00a0pendant quatre ans tout en d\u00e9crochant des\u00a0premiers r\u00f4les\u00a0dans de nombreuses pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre scolaires.  Parall\u00e8lement \u00e0 ses \u00e9tudes, il a suivi des\u00a0cours de diction\u00a0chez Parlimage et\u00a0de jeu\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9cole Nos voix, nos visages. Sortant toujours du lot, il a \u00a0\u00e9t\u00e9 \u00a0nomm\u00e9 \u00a0grand \u00a0gagnant \u00a0du \u00a0concours \u00a0\u00ab Gars cool du Qu\u00e9bec \u00bb\u00a0en 2005. Il a particip\u00e9, \u00e0 titre de com\u00e9dien, au\u00a0vid\u00e9oclip\u00a0L\u2019Injustice\u00a0de Garou, aux t\u00e9l\u00e9romans\u00a0Virginieet\u00a0L\u2019Auberge du chien noir, aux \u00e9missions jeunesse\u00a0Les pieds dans la marge\u00a0et\u00a0Ramdam\u00a0ainsi qu'au\u00a0Bye Bye 2006.",
        "birthday": null,
        "deathday": null,
        "gender": 0,
        "homepage": null,
        "id": 1438431,
        "imdb_id": "nm3507679",
        "known_for_department": "Acting",
        "name": "Pier-Olivier Paquet",
        "place_of_birth": null,
        "popularity": 0.0143,
        "profile_path": null
    }
}