{
    "movies": {
        "cast": [
            {
                "adult": false,
                "backdrop_path": "/x1eYwWTT8KbT8MvZBioxJ4ctZ35.jpg",
                "genre_ids": [
                    18
                ],
                "id": 1000492,
                "original_language": "fr",
                "original_title": "Je verrai toujours vos visages",
                "overview": "Since 2014, France's restorative justice programmes have offered a safe space for supervised dialogue between offenders and victims. Gr\u00e9goire, Nawelle, and Sabine, victims of heists and violent robberies, agree to join one of these discussion groups alongside offenders Nassim, Issa, and Thomas, all convicted of violent robberies. Meanwhile Chlo\u00e9, a victim of childhood sexual abuse, prepares for dialogue with her own agressor after learning he has moved back into town.",
                "popularity": 1.8139,
                "poster_path": "/zIgyDGsmIyMAf0ppg7QKTuIM1He.jpg",
                "release_date": "2023-03-29",
                "title": "All Your Faces",
                "video": false,
                "vote_average": 7.965,
                "vote_count": 636,
                "character": "Woman at SPIP",
                "credit_id": "6560725d2b113d010cc0be1a",
                "order": 25
            }
        ],
        "crew": []
    },
    "details": {
        "adult": false,
        "also_known_as": [],
        "biography": "After a scientific baccalaureate, Claire de La R\u00fce du Can trained at the Regional Conservatory of Tours in drama class while pursuing her degree in Art History at the Fran\u00e7ois Rabelais University. In 2011, she played the title role in Tania, a short film by Giovanni Sportiello, which won the quality prize from the National Center for Cinema and Animated Image and earned her the prize for female interpretation at the Nice Festival. The same year, she joined the School of the National Theater of Strasbourg where she worked with, among others, Alexandre Gavras, David Lescot, Claudio Tolcachir, Frank Vercruyssen of the Flemish collective tg STAN and \u00c9ric Vigner.  Resident of the Com\u00e9die-Fran\u00e7aise since October 1, 2013, she made her debut there in the role of \u00c6giale in Psych\u00e9 by Moli\u00e8re directed by V\u00e9ronique Vella. In 2014, she played Ismene in Racine's Ph\u00e8dre directed by Michael Marmarinos. At the same time, she interpreted Ang\u00e9lique in Le Malade imaginaire de Moli\u00e8re by Claude Stratz as well as another Ang\u00e9lique by Moli\u00e8re, that of George Dandin directed by Herv\u00e9 Pierre.\n\nIn 2015, she played Amelia in La Maison de Bernarda Alba by Federico Garc\u00eda Lorca under the direction of Lilo Baur and Viviane in Un fil \u00e0 la patte by Feydeau directed by J\u00e9r\u00f4me Deschamps. Fran\u00e7oise Gillard asks her to take part in L'Autre, a choreographic show she is designing with Claire Richard. Arnaud Desplechin offered her the role of Bertha in Father by Strindberg and in 2016, Cl\u00e9ment Hervieu-L\u00e9ger offered her that of Hortense in Le Petit-Ma\u00eetrecorrected by Marivaux. She also plays in Lucr\u00e8ce Borgia by Victor Hugo and Les Fourberies de Scapin by Moli\u00e8re, two productions by Denis Podalyd\u00e8s, as well as in L'H\u00f4tel du Libre-\u00c9change by Feydeau by Isabelle Nanty. David Lescot directs her in Les Ondes magn\u00e9tiques, a text he wrote for the Troupe. In 2018-2019, she performed in three creations\u2005: L'Heureux Stratag\u00e8me by Marivaux directed by Emmanuel Daumas, The Little Mermaid after Andersen directed by G\u00e9raldine Martineau and Hors la loi by and by Pauline Bureau , as well as that of the revival of Lucr\u00e8ce Borgia by Victor Hugo by Denis Podalyd\u00e8s.\n\nIn 2019-2020, Claire de La R\u00fce du Can notably plays at the Th\u00e9\u00e2tre du Vieux-Colombier in creations of Jules C\u00e9sar by Shakespeare by Rodolphe Dana and Forums by Ma\u00ebl Piriou, Patrick Goujon and H\u00e9l\u00e8ne Gr\u00e9millon by Jeanne Herry as well as in revivals of The Little Mermaid at the Studio-Th\u00e9\u00e2tre and L'Heureux Stratag\u00e8me at the Th\u00e9\u00e2tre du Vieux-Colombier.\n\nOn screen, Claire de La R\u00fce du Can starred, in 2014, in Today, a short film by Anne-Sophie Rouvillois, then in Lola Pater, a film by Nadir Mokn\u00e8che released in theaters in 2017. plays Dom Juan & Sganarelle, a film directed by Vincent Macaigne in 2016 for the collection \u201c\u2005La Com\u00e9die-Fran\u00e7aise makes its cinema\u2005\u201d co-produced by ARTE.",
        "birthday": null,
        "deathday": null,
        "gender": 1,
        "homepage": null,
        "id": 2092445,
        "imdb_id": null,
        "known_for_department": "Acting",
        "name": "Claire de la R\u00fce du Can",
        "place_of_birth": null,
        "popularity": 0.0761,
        "profile_path": "/rPyxpuI55nih4qn0EaEwEUbH5ay.jpg"
    }
}