{
    "movies": {
        "cast": [
            {
                "adult": false,
                "backdrop_path": "/qW5LsOjND9IqkySlFlsixO9hlAQ.jpg",
                "genre_ids": [
                    35
                ],
                "id": 227932,
                "original_language": "pt",
                "original_title": "Minha M\u00e3e \u00e9 uma Pe\u00e7a 2: O Filme",
                "overview": "Dona Herm\u00ednia is back, but now rich and famous since she is the host of her own successful TV show. However, the overprotective character will have to deal with her children's departures, as Marcelina and Juliano decide to move out. In counterpart, she will welcome, as a visitor, her sister L\u00facia Helena, who's been living in New York.",
                "popularity": 2.5941,
                "poster_path": "/eDApDWU6r9zxk9MZLc6rfnBb3vu.jpg",
                "release_date": "2016-12-22",
                "title": "My Mom Is a Character 2",
                "video": false,
                "vote_average": 7.7,
                "vote_count": 516,
                "character": "Ela mesma",
                "credit_id": "5b594b210e0a261200006513",
                "order": 54
            }
        ],
        "crew": []
    },
    "details": {
        "adult": false,
        "also_known_as": [
            "\t D\u00e9a L\u00facia Amaral",
            "D\u00e9a L\u00facia Vieira Amaral"
        ],
        "biography": "",
        "birthday": "1947-09-17",
        "deathday": null,
        "gender": 1,
        "homepage": null,
        "id": 2092519,
        "imdb_id": "nm5772152",
        "known_for_department": "Acting",
        "name": "D\u00e9a L\u00facia",
        "place_of_birth": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil",
        "popularity": 0.0193,
        "profile_path": "/aX5meg0KS1oacTWLAa6TzsXfASE.jpg"
    }
}