{
    "movies": {
        "cast": [
            {
                "adult": false,
                "backdrop_path": "/vlhzpgLDoiiMCNa3Jxj2VcuRAoD.jpg",
                "genre_ids": [
                    53,
                    18
                ],
                "id": 848685,
                "original_language": "gl",
                "original_title": "As bestas",
                "overview": "Antoine and Olga, a French couple, have been living in a small village in Galicia for a long time. They practice eco-responsible agriculture and restore abandoned houses to facilitate repopulation. Everything should be idyllic but for their opposition to a wind turbine project that creates a serious conflict with their neighbors. The tension will rise to the point of irreparability.",
                "popularity": 2.5404,
                "poster_path": "/ytWMRYLlusyzMFFjyuFRY1liteR.jpg",
                "release_date": "2022-07-20",
                "title": "The Beasts",
                "video": false,
                "vote_average": 7.495,
                "vote_count": 821,
                "character": "Cabo 1 Mariano",
                "credit_id": "62f02c4faf9590007d91fffc",
                "order": 9
            },
            {
                "adult": false,
                "backdrop_path": "/7XmDhCTkce5GH8KCdbMoTZdxn1p.jpg",
                "genre_ids": [
                    18
                ],
                "id": 1913,
                "original_language": "es",
                "original_title": "Mar adentro",
                "overview": "Ram\u00f3n Sampedro is a ship mechanic and part-time poet left a quadriplegic following a diving accident. Ram\u00f3n fought for 30 years for the legal right to end his own life. He develops close relationships with his long-term lawyer Julia and his friend Rosa, who tries to convince him that his life is worth living. Despite his situation, Ram\u00f3n manages to inspire those around him to live life to the fullest.",
                "popularity": 2.1409,
                "poster_path": "/mQW1JJKCUg02cmWBzr9JFu9vM1V.jpg",
                "release_date": "2004-09-03",
                "title": "The Sea Inside",
                "video": false,
                "vote_average": 7.575,
                "vote_count": 964,
                "character": "Conductor",
                "credit_id": "564f579bc3a368070d00441c",
                "order": 13
            }
        ],
        "crew": []
    },
    "details": {
        "adult": false,
        "also_known_as": [
            "Federico Rey",
            "Fede P\u00e9rez",
            "Federico P\u00e9rez",
            "Federico Perez",
            "Fede P\u00e9rez Rey"
        ],
        "biography": "",
        "birthday": "1976-09-11",
        "deathday": null,
        "gender": 2,
        "homepage": "http://elviraherrera.com/actores-espanoles/federico-perez-rey",
        "id": 588129,
        "imdb_id": "nm1853380",
        "known_for_department": "Acting",
        "name": "Federico P\u00e9rez Rey",
        "place_of_birth": "Galicia, Spain",
        "popularity": 0.1738,
        "profile_path": "/gNUzohRc1a7qXVrTkkmeonLifBg.jpg"
    }
}